男朋友就黎生日 有冇有趣餐廳介紹食生日飯

男朋友最鐘意有趣 過癮既野 但同時又著重食物味道
但佢講明要低調
巴絲有冇可餐廳介紹
筆值二人 $1000-1200

自己煮

金拱門嘅開心樂園餐

cafe de coral

識食

認真問

自己煮啦屌

女體盛

廿幾蚊有主餐前菜同嘢飲，仲要有埋玩具做生日禮物，夠囇有趣過癮

Bob 叔推介Henry，係酒店入面